<最後提醒>聽日唔好搭黨鐵

黨鐵call 齊staff 處理突發事件，睇黎又想831
提多一次聽日唔L好搭黨鐵
利申：朋友黨鐵

12.24 和你shop
12.25 SUCK三部曲
12.31 和你拖
2020.1.1 元旦遊行

#聖誕不消費
#中環PePe專門店=人血饅頭

和理搭鐵，幫助疏散人群